近30年Smartone 用戶下月約滿，無限 plan 想轉台

Smartone 續約所謂嘅優惠比舊 plan 仲貴咗，咁叫優惠？
仆街 SHK

想轉台求介紹

Sorry 係題目打錯字，近20年用戶姐

🏅❗️3HK迎新年轉台大優惠❗️🏅
平過曬門市🤫平過曬街站🤫只for轉台.現有客續約不適用
3HK恭喜大家發財

優惠做埋最後幾日.全線加價全線加價.要快手啦

又低價data又多超靚plan😚
4G 最高下載速度21mbps.7GB過後限速無限
限時再送9GB social數據(可用於ig fb WhatsApp WeChat line)
仲有無限分鐘任你打
價錢優惠即刻pm我啦
(此計劃由3HK旗下mo+提供)

低用量plan最抵玩4G 21Mbps5GB後限速任用.勁爆抵玩無憂.超低價請pm

最啱睇片plan🥳4G真無限 21Mbps原價$156(內部超低價請pm)
4G網絡.最高下載21M真無限
無Fup限制唔限速

打機爽爆plan🤤4.5G 全速真無限 1.1Gbps原價$288(內部超低價請pm)
4.5G網絡.超高速 全速無限.無Fup限制唔限速

仲有更多企業家庭plan超級優惠😍
✌🏻我係你嘅首選🥇星級靚女sales🌟等緊你🙋🏻
請馬上whatsapp：61374380🤩🤩

or telegram：

DLLM 數碼通 sales 亂入嚟洗版做乜？
講撚到明轉台，你d 垃圾爛鬼plan 仲要完全唔撚關我事
屌你老母仲要改個咁嘅名，咁你又幫 SHK 打工？

自由鳥
輸入推薦碼 CD259額外送你4GB (會分2GB+ 2GB咁送)

無合約 + 無行政費
本地4G 21Mbps月費計劃
網絡由SmarTone支援

HK$140 12GB*
#1-6am數據任用
無限通話分鐘

HK$120 7GB*
#1-6am數據任用
無限通話分鐘

HK$90 5GB*
3000通話分鐘

另有學生優惠計劃

* 用完後仍可以不高於128Kbps速度繼續無限上網，或你可追加4G LTE (21Mbps)本地流動數據用量($20/1GB 、 $60/5GB 或 $100/10GB)於該賬單月內使用。
# 此時段內所使用數據均不會於月費計劃數據中扣除。

抵玩到令你懷疑人生！

唔好再諗 禁入黎傾下先！

你知道嗎?

在猶豫期間每60秒 優惠就過左一分鐘！

用5分鐘時間等我幫你砌個fit你既plan!

Nowtv新裝/續約/寬頻轉台歡迎查詢

立即點擊盡享優惠！👇

whatsapp:

TG:

歡迎格價比較～

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭6GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價）

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭7GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps，
送9GB社交數據(適用於IG/
LINE/wechat/whatsapp/FB)
無限本地通話分鐘，
合約期24個月，
免$18行政費/隧道費
(特別優惠$xx🤩)

📱4G網絡真•無限21Mbps👅
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速😛
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速網絡真•無限💦
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速共享真•無限🚀🚀
真•任用上網
5張sim卡共用數據🤑
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
5500本地通話分鐘，
每月送20GB中港澳數據，
(月費$555, 簽36個月合約)
(需收$18行政費)

歡迎查詢📲6274 8871

👆可以考慮呢個！

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：VRCGY，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

user_e2HDUx

* 用完後仍可以不高於128Kbps速度繼續無限上網，或你可追加4G LTE (21Mbps)本地流動數據用量($20/1GB 、 $60/5GB 或 $100/10GB)於該賬單月內使用。
# 此時段內所使用數據均不會於月費計劃數據中扣除。